讀唔成書屋企又冇錢先會讀三大

讀書好勁國際奧數冠軍嗰啲人，就算冇錢，都可以攞獎學金去harvard, MIT, oxbridge。

讀唔成書但屋企有錢，可以去外國讀cc都好易上返US top 20。 中學有幾個同學dse best 5得14, 15分。佢哋去美國讀cc入咗ucla, Berkeley 。 最後畢業雖然gpa唔過3，但返嚟香港都睇唔起香港三大。 呢班人最後去咗老豆間公司做嘢。

講真嗰句香港有邊個富豪或者高官會送自己仔女入三大？ 應該好少或者冇。

結論: 讀唔成書屋企又冇錢先會讀三大。

Noted

珍

中產家庭 讀書叻已經去咗Oxbridge/HPYMS

有錢我都去啦 重點係浸咸水 有oversea experience
番黎入mnc ibank都易

真 美國讀緊書 返到香港就覺得hku不值一提

都係睇咩科同之後做咩 如果你之後做新聞相關工作 點解要出國讀 本地大學優勢會大過外國名牌大學

梳囉，我唔鍾意出外國讀

dsc得十幾分去外國讀野雞
去笑人地讀三大

鬼唔知你阿媽係女人咩
有錢買樓收租唔撚洗讀添

改做八大就岩 三大不知幾多有錢仔

UCLA, berkeley 野雞 ?

中上產多，香港冇幾個富豪或者高官會送自己仔女入三大。

只限medic/ hku dental/ law

哦，咁又點，最醒係你好未？

三大人就睇你幾時發達

Gbus/qfin都多嘅

中上產=無錢 以為講緊真窮撚

bba 都多 成班入到去淨食女開p過四年 其實好爽

哦

攪咁多野咪又係讀hku mbbs既最好搵

憎人富貴厭人貧

蕭遙遙，港大